其實《香港人權與民主法案》係咪過咗2047年就冇效？

如果條例係根據《中英聯合聲明》（which is already denied by CCP）的話？？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

到時就升級做中國民主與人權法案

行動TG group:

係

你要留意份聲明有
1. 中華人民共和國政府和聯合王國政府聲明
2. 中華人民共和國政府聲明
3. 聯合王國政府聲明

分別講單方同意定雙方同意
保障50年不變係中國單方承諾並在附件具體說明

規定香港特別行政區成立後不實行社會主義的制度和政策，保持香港原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。

《中英聯合聲明》本身係沒有年期，2047只係講資本主義制度的終結
土地主權都係屬中國的

下 咁咪仲衰？

如果唔係永久 代價未免太大。。。

陳雲表示：屌你又問

2047中共已經唔存在